我開始擔心有人地下放釘放蒺藜喺馬路

吉爆晒D車呔真係唔知點算

見到有人咁整

roadblock 要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

其實最怕係巴士反車
會累到無辜手足

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

曱甴封左路先好放
佢地唔執清就走 有車爆軚就係佢地的責任
我地偷偷地放 吉爆車軚就係我地的責任

驚就唔好揸車囉

點證明係邊一班人做?

唔贊同, 但唔反對, 唔好累無辜, 否則巴士私家車炒左會死好多人, 我哋點都補唔返.

慎用呢種東西。

呢到唔係法庭 唔需要證據
大家覺得係就係

到時有一班自稱淺黃既港豬
排住隊同你割

盡量唔好放係高速公路
唔好放路口

話時話巴士呔爆左都唔知點算 咁大架車停在路面
真係真係唔好咁做

似乎好大殺傷力，聽完你地講我越嚟越驚

望住旺角live
就覺得呢隻野好適合用黎對付水炮車同狗車

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

如果渣車既手足一路渣一路扔d 落路，真係好撚癲

其實rb加依樣先係最驚呀
你知正常人有rb唔會繼續揸
係得我地藍絲同阿sir先會衝rb
到時反車點算呀

揸得架車出街就預左有風險

千奇唔好

其實打一行拉爆螺絲落地下有冇用
人力拆唔到